留名樓市3個月內升15%

聯儲局減息加QE
3個月升15%會唔會太保守？

150%合理啲

起碼1500%啦

經濟唔好升條春咩

飯可以唔食 但屋一定要住

經濟差都要住，訓街咩，剛需，gogogo

幫手諗下仲有咩遮羞布比班淡淡租租

疫症都搞唔跌，仲硬過鑽石，起碼升20%

諗吓失業搵咩工先喇

咁保守
升30啦

要支持淡淡
無佢地邊有人租樓

咩人失業 飲食零售?
佢地有幾多人會買樓?

諗吓無樓搵咩樓買先喇

問題係幾多本來有實力既炒家按左舊錢炒多間

咁保守.所有樓過千萬.百萬樓絕跡香港.

如果你相信過往升市係炒家主導

咁就會跌得急同快

用家主導的話

睇失業率囉

實力買家借錢買多幾層，估計總購買力升50％以上，可推動樓價全年升30%

老老豆豆 而家又重返供樓/租值黃金交叉

我反而認為你口中所謂實力買家

大部份其資產本身都已經槓桿左

經濟差

會止血先

屌 一早話左會升
都話唔理貿易戰,反送中,武漢肺炎
樓市一定會升
樓市gogogo

有實力個d係大6未落到返黎！佢都都自身難保！

佢地自己死唔去

資金鍊都斷啦

準備按之前full paid果幾層再買

都係果句, 銀行估唔足價嘅話, 買家都係睇住佢黎做按揭, 咁到時樓價自然跌

有錢佬炒鋪炒樓以租養供

睇下佢地點行